快閃lee個行動係非常之好

快閃係好好 因為極速有效果又唔洗食催淚彈 佢用水炮車都冇用!!!

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

push 唔好硬碰 popo黎就走